要對抗不實報導擺睇TVB係唔夠

各位 要解決CCTVB 記者做新聞問題 單單自己唔睇係唔夠 請推廣幫身邊人士轉台 只要見到身邊有人睇TVB 新聞立即轉台 打工嘅set電視做31/Viu 依少少嘅一步 威力重好過不合作運動 預防勝於治療 要防止廢老被洗腦要係佢地嘅接收資訊來源入手

係影視台開